{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011533",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라피네호텔"
    },
    "text": "江陵無人モーテルは計22室の客室を保有しています。 韓国語以外にも他の言語でも案内サポートをしています。 電話で予約を受ける業務は午前11時から午後10時まで行われ、送金時に5%割引が適用されます。 各部屋にはNETFLIXが設置された60インチTVが無料で提供され、メゾネットタイプのVIPルームは個別電子レンジ、個人車庫、輸入家具、寝具、メゾネットタイプの全客室にはTV2台と大型研修装置があり、快適な宿泊を楽しむことができます。 それだけでなく、客室にはテラスも完備されています。 訪問者のレビューによると、車を利用するのに良い無人モーテルと評価されています。 客室は清潔で快適で、駐車スペースも十分に設けられており、外部騒音がよく遮断されていてうるさくありません。 シャワー機の水圧も強く、シャワーを浴びるときに心地よい経験ができます。 さらに、ドライブインタイプの宿泊施設として、個室車庫を提供しており、送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵無人モーテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルは計22室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルでは何時から何時まで電話で予約を受け付けていますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルでは午前11時から午後10時まで電話で予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルの送金時には何%割引が適用されますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルの送金時には5%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルのVIPルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルのVIPルームには個別電子レンジ、個人車庫、輸入家具、寝具、TV2台、大型研修装置があります。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルの客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルの客室にはNETFLIXが設置された60インチTVが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルの客室にはテラスも完備されています。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルは車を利用するには良い無人モーテルと評価されています。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルの客室の清潔さや快適さについてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルの客室は清潔で快適であり、外部騒音がよく遮断されていてうるさくありません。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルのシャワー機の水圧はどのようですか？",
            "answer": "江陵無人モーテルのシャワー機の水圧は強く、シャワーを浴びるときに心地よい経験ができます。"
        },
        {
            "question": "江陵無人モーテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "江陵無人モーテルではドライブインタイプの宿泊施設として個室車庫を提供し、送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 494
    }
}